有冇柒頭唔知prism點解而做錯，入嚟揮個手

而我就係嗰個柒頭

你以為cone呀

樓豬英文連小學程度都無

used 20mins

以為係角錐

用下個腦啦樓主

其實呢
英文屎就轉中文考啦
免得睇唔明題目又喺度開po嘈

我連Q19都做啱 但就睇錯呢題做pyramid
仲諗住full

屌淨係錯呢題

衰依條同3d